點睇有d人戴2個口罩？

如題

2層黑心口罩

炫富

三層比兩層鬆化

有錢既象徵

我平時都帶開兩個condom
安全啲

囤太多貨

薄個d咪打孖戴，好過無，唔係人人都買到靚罩

我帶5個

點睇d人有兩條女？

點睇d人有兩粒春?

可能兩個罩都用過

有錢

1: 高等d，威d
2: 有渠道或有錢買
3: 極度怕死
4: 可能買d垃圾口罩，用2個=正常既1個效果

土豪